Fifa mobile想買n賓應該係係市場揀邊隊？

仰慕左n賓好耐

洛辛寶

應該係legend

$150已入手
準備新手盃伙拍浚仔入佢老味一百幾十球

今日又入2粒

DEF得35